有片呀！ 睇下班老舞群組既廢老啲「舞姿」！

有片：
Upload果條友大把片

好正呀

d燈

好撚淫呀

多謝。今晚唔洗食飯當減肥

唔怪得啲男跳舞導師咁好搵都話係辛苦錢，成班阿婆姣到想食咗人咁

辛苦錢黎

加錢真係有得食

冇口罩

哇, 大媽夜總會?

耆齡王

不能只有我看到

睇片都覺得 dirty，成條片都係支那病毒

成個香港
就為咗呢班跳舞嘅人埋單

原來都係慶回歸果一批

位位5000
藍色經濟圈

圖中粉紅色衫條女我OK喎。。。

呢D先技巧高超,chur乾你

好老士播bts啦

想嘔

驅風？用活絡油啦

其實有D女幾正

原來果5000係新型利益輸送

第2張圖個兩件掂啦 財色兼收

幫襯得都係呢啲啦,後生要搵男人駛乜叫鴨?

嘩 diu

粉紅色
G？

嘩屌要洗眼

獲獲都係咁,好撚on9

完全無人戴口罩依班自私死廢老死撚曬佢啦

點想像到呢班人個個層樓都幾千萬

粉紅衫好似幾正
後生一定係靚女

我不想努力了
想識個富太

你地睇住先
我叫棋靈王入黎

睇到扯扯地

好諷刺，個螢幕仲show要人戴口帶前面就成班人都冇戴

又係哩啲蝗蟈大媽

認真粉紅色衫真係幾正

有得屌一定屌 唔係講笑

強帖
推
不能只有我看到

想入行

堅多女

樓主個名
呢班啱你呀，快啦

又要打丁了

唔明個個帶口罩做乜勁
嗰party咁撚正

諗起回歸群組

1:25-1:28有靚女

樓主個名

段片幾時拍先

呢d身家應該

唔講政見 其實啲女幾正

巴打保重身體

阿姨 我不想努力了

已J

想買ps5都唔洗咁

中武肺一次有5000
使鬼9000做鴨

已射thx

鴨仔呢

粉紅衫個件幾正

連登班廢柴成日開po話做女人正
根本男人搵錢仲易
陪啲闊太跳個舞就收幾千

就係為左依班唔戴口罩既人
封埋d正常戴口罩既「高風險」gym room

真係攞你命啊

dllm

第三 第四波爆起都係關跳舞事
香港真係多群魔亂舞

又引我打丁

咩呀?
淨係比happy伯同nana磨奔走，唔比呀婆渣雀仔?

推

屌，真係最近個喎，0:32後面就寫非進食要佩帶口罩
成班累人累物

好逼

好撚仁

鴨就鴨啦

師兄食得幾偏下

睇左5秒就頂唔順

隔住個mon都feel到啲菌飛晒落我塊面

粉紅色衫果個唔差喎

食牙婆呀
呢啲錢咁易搵咩
食十粒偉哥都硬唔起喇

人類總是要……

20年前就ok既😅

啲鴨差唔多全部講普通話既，利申：前某會所員工

架部紫

正呀喂

班3x歲男係邊？

拎去J

黃店就出告票
呢啲政府就唔會拉人封舖！
屌撚哂政府所有老母呀！

只不過係老年版嘅club都係un下
不過想搵班差唔多年紀嘅人玩 你聽bp 佢聽白金升降機

巴打咁偏

pin

圍埋成9千蚊一Q
計你一日可以做2轉
一星期做5日

咁就成九皮野一個月未計奶掂既tips
扣返一皮野睇醫生食補品都仲有八皮野
一年就成球野 可以走人

佢哋定71群組跳得勁d

依家去參加 隨時收5000

唔知老閪好唔好屌呢

樓主請pin, 為左整呢啲gif睇左半粒鐘條片

多得佢地又要lockdown 限聚禁乜禁物

佢老母臭閪

毒后

辛苦哂咁多位攬炒屍

辛苦晒巴打

冚家鏟呀冚家鏟

諗起日本既牛郎店, 都係由陪闊太跳舞飲酒既男跳舞導師開始

車妮子

峽尾彩龍夜總會車妮子生日會🥂🍻🍷🎂💐💓💓💓💓👏👏👏👍💪🎺🎺💃💃💃

男人14到80都要叫雞公平咩

你有信心硬得起咩？
碌鳩唔係拳頭喎

連登仔係咪痴撚線的

君好宴會廳，預言咗：祝君安好

我亂跳舞 今夜冠軍係我

後面個screen 重寫住請佩戴口罩

Russian trolls blocked

睇完中間個張GIF
起哂雞皮

好撚重口味

咪就係 當年黃長發都係咁做啦

呢間
輪迴演出

遍地黃金呀, 你肯既話將間公屋分比你

幫你推

辛苦過港女做雞好多
港女有得揀客 乜都話唔包唔做/加錢
45分鐘收工 都2/3 k

屌，仲有個老闆話跳老舞抵抗力好

人人$5000

好撚癲
其實粉紅色個個算正經d

調張相做黑白啦

紅色短裙係毛孟靜？

大媽豪放

甘都食得落?

你做PTGF 同一樓一就係
搵得媽咪做club撚有得揀客呀?

調轉講類比做PTGF 就應該係啲做起左有得揀既高級後生鴨

你咁諗一定會後悔

舞姿無咩好judge
每個年齡層都有佢地style
正如佢地會覺得啲韓星跳舞柒
不過疫情未完唔帶罩玩就真係抵死

所以後生女有塊西 仲係屈過港男

哭𠹌咗

D阿叔點睇都唔止30歲，做咩收埋哂D後生仔仔

呢個係酒樓，3x 歲應該係幾間樓上“dance club”

Ching 你真識食

Ching 啱做呢行

同屯門三公主有咩分別

係藍絲總是要⋯⋯

狗改不了吃屎

追完po先睇到po主個名

條片冇咗

有無人有backup？
想fw佢地d舞姿出去呀

傾咗7頁都冇人backup？我唔信

樓上班仆街仔

有個好似魯芬定係我睇錯

Pin this

條片 有個呀嬋
跳就跳舞啦 周圍咀乜撚

人地派緊5000咋

阿姑食導師，你諗咗乜

跳老舞群組又係藍屍廢物群組

講緊班老閪食d舞男，受感染果班男全部3X，後後生生唔落club落呢d場跳舞，一睇就知咩料啦

就係1:29個周圍咀呀嬋

仲有五千拎，真係開心呀班藍屍廢老

通常廢老去都係等免費性交架啦..............58 - 65.

少女唔鋤愛阿婆

識唔識計數㗎
做咗先著數

$9000 做一次
中埋武肺 $5000
total: $14000

跳舞群組

想鴨仔圖

救返老母：

咁似上次賀國慶跳舞群組

抗咩疫疲勞呀 呢班老野都無抗過

DLLM成班垃圾累人累物

肉酸

笑撚到傻

但條片一個後生嘅男人都冇喎
叫鴨個群組唔係喺美孚

點解後面有飯枱

救命呀

agger
粉紅色個呀婆算係咁多舊屎入面最試正

枉荃荃仲叫老友記抗疫七件事

煲薑師

已上報

屌奶星呢啲廢老靠咩搵食

朋友

剷咗啦條片，樓上班仆街仔！

輪迴

放一部PS5 $7000

你地賺完都係為左PS5姐
我賣比你

睇落冇咁癲先

之前好似話, 被男方彈鐘, 女方仲可以收返車馬費
喺香港有塊閪, 真係唔會窮

扭下扭下就覺得自己跳緊舞

請大家留意黃之鋒聽日審判

其實有頭髮，邊個想做癩痢
叫雞/鴨 群組，就放過佢地啦

點知係咪真係嗰班

有片救返老母：

請大家留意黃之鋒聽日審判

周街d 女都有靚腳
夠後生唔太樣衰
肯做跟本唔會窮

隨時揀到d 靚仔
仲有錢袋跟本雙贏 贏2次

車妮子咁似毛EE

來回地獄又折返人間

好可愛

吓....
話唔定全場最撚渴嗰個就係佢

求包養

入左院冇得做，賺少$9000*14起碼

好彩cap左gif

你啲數.....又幾好喎
連登真係多數神

屌老閪屌到濛撚左

18k一日
一個月做20日
竟然可以計到90k一個月
到底點計出黎

呢啲就有片

依家落開老蘭的老港女好快就要轉場去呢啲場跳舞

究竟點入行
我都想脫貧啊啊啊

係咪女人去到呢d年紀先如狼似虎

D導師個樣都好有支國feel

老妖

收經先如狼似虎，咁咪可以無限中出喉
膠袋徵費都慳返

魯芬

松子

有跳舞底既女
女上係咪好易畀佢騎爆

慶回歸2.0

驅風

黑色吊帶裙最正

跳完之後
下一場會玩乜

有backup,又要打丁了

做鴨支那人材輩出

以前去深圳摸骨
大場成日見d港嬸拖白淨北仔
係我隔離房仆野都偶過
劏雞聲+幅牆郁fuckko

我冇份賺呢

其實咪同老蘭啲人一樣

辛苦晒

佢做乜扮毛姨姨

把聲好似肥媽

睇完片個喉嚨好痕

條片DEL左?

有無BACKUP

車尼子

咁似廢回歸果段下集

驗眼？

後面仲好窩心咁提D廢老帶口罩

上流社會

阿豬阿狗都話跳舞、都話教跳舞

雞就雞、鴨就鴨啦，正正經經去酒店唔撚得既，搞撚到咁，以後去跳舞=叫雞/叫鴨

廢老藍屍建制狗真係獲獲新鮮

屌你老味
你個腦諗乜撚野好邪惡

痴撚線

告左限聚未?有片有晒證據
去吉澳放汽球就違反限聚

佢Remove左

死廢老
自己死好喇, 咪傳染人

粉紅色衫

班阿叔係鴨？

一睇就知成班藍屍，中武肺死撚晒去算把啦

想屌

諗深一層
人地都係里埋跳舞
又唔係屯門公園班仆街咁

拍片跳到咁開心 都好正常姐

有無人放上savehk俾佢哋鬼打鬼

呢個真 好過屯門公園d企街

小弟佩服

侏儒症？

咩時勢呀？而家有肺炎仲出街

咁都過到限聚令咩？？？？

進食時先要戴，跳緊舞唔使

D鴨咩樣見唔到

支那樣

收皮啦
咁既品味唔死都無用

好想屌啊

7 80年代啲老泥妹，老咗都係要去we ret
好樣衰

不正常人類研究中心

連登已開 舞會已開
各就各位 你在我在

全部死哂就岩
比天收

成班派錢機器

係咁Fing 對波

清既精神狀態還好嗎

魔戒隻咕嚕咁

根本就係回歸群組啲撚樣又出黎搞事

搞亂曬個社會

Cls影到咁撚高清，似拍開片d人影，廢中同廢佬有冇咁識就住個角度黎影，真係難分真與假

一知道冇左議會就清算老人家
由佢哋大爆發
唔養藍絲票倉

屯門好好多

想屌
邊度有途徑識

係品藕師

冇左

141大把

141要俾錢
依啲係收錢

你做咩咁睇唔開？

推出國際

清得閒去驗下眼

屌你笑到仆街

冇左條片

facebook 重有

係咪食左毒品？

一地西水

好噁心

同clubbing 有咩分別？

咁撚似難兄難弟d畫面

魯芬 bb 翻生？

有聲 句野

去到佢地呢個年紀屋企個件都唔屌佢地 佢地又有性需要 咁咪感覺上比較如狼似虎 後生女都會咁淫 不過大部分係對住自己條仔先會係咁

jed

做鴨咁易？

有冇back up 片？？

識貨

班阿嬋真係驅風用

我睇緊乜

唔係武肺既話
佢地哩埋happy 其實冇影響我地

宜家全球攬炒

圖中嬋多鴨少, 18000蚊買倒兩隻鴨雙飛, 富婆眼中算抵玩
佢地屋企件老野已經硬唔起, 黎呢度就就手咁搵倒兩隻鴨, 分分鐘黎個兩穴插入, 都幾識嘆!!

阿姨
我不想努力了

清你真識食

連登依家D人既年齡層已經去到HAPPY伯個年紀啦

唔係老年版既CLUB，係俾富婆既夜總會，有座枱，不過係男坐女枱咁解啫

diu

第一張gif後面嗰個咁似陳局長既？

睇片都怕傳染

所以LKF要有翠華

我第時都要參加

lm

有冇巴打可以將啲gif整做 whatsapp sticker?

笑撚到我仆街

想知點拎到啲高清版Gif
我係連登cap啲gif都好鳩矇

但問題可唔可以戴返口罩跳

就係武肺
攪到全球攬炒

收收埋埋既野都淨哂面

$9000蚊一隻，中左另外有$5000
你班連登仔支持咩共產主義真係好蠢，出嚟搞運動仲要送中，人地義母養舞新經濟，應該可以賺到移民

Ching你打得太多J導致視力模糊

諗諗諗.....諗你老母呀
咁撚老就返屋企煮飯啦
屌你老母！人又老，水又冇樣又醜
仲諗撚住出黎食巨腸
最撚緊要就係呢班死廢老喺呢幾十年搞撚到香港烏煙瘴氣

呢班人正正係渣住香港大部份資源既有錢人

呢段唔似叫鴨個班,叫鴨個班應該係另一個會?

竟然有12個正評

第3張紅裙阿婆個頭係咪key落去

幾時有新片睇？冇理由咁少

點止5000, 咁都食得落, 呢位巴打可以約定AA去九龍站睇樓

唔想努力

我朋友公司又係又個老舞住九龍站，跳完老舞仲要番工日日講，日日播毒。仲要佢份工要見人Tim, 佢D 容仲要吾知，認真恐怖
㐰